
                      Brad Pitt realmente no actúa en Ocean's Thirteen, simplemente se desliza a través del tercer capítulo en la anualidad de Steven Soderbergh en la alfombra mágica de su propio encanto intachable. No lo golpees. El poder genuino de las estrellas es raro: solo mire cómo Colin Farrell, Jude Law y Orlando Bloom luchan por alcanzarlo. Pitt lo tiene todo: todos ases.

Al igual que Dean Martin hizo con el capo Rat Pack Frank Sinatra en Ocean's Eleven en la época del Pleistoceno (1960), Pitt, de 43 años, casi se defiende con George Clooney, de 46 años, el ícono actual para el encanto sin esfuerzo. Que ambos rodaron dados en Ocean's Twelve en 2004, el timbre autosatisfecho de la serie, parece haber sido una lección dura: no exageres la carta de arrogancia. Mientras que los coprotagonistas Matt Damon, Don Cheadle y Al Pacino, como el villano travieso de la pieza, se desmayan para agregar jugo a la película, Pitt, siguiendo el ejemplo de Clooney, nunca se pone a sudar. Y, sin embargo, somos atrapados, atraídos por algo más allá de la apariencia.
        
            